個人認為星期五晚開派對最好

大家諗下
星期三晚都有咁多人出黎
如果係星期五晚開派對
兄弟們第二日唔洗返工
人又會多啲 玩又可以玩得夜啲
你星期日開派對，半夜人走曬點算好
所以一於星期五晚啦

推